[IOS/AN]龍珠Z 爆裂對戰 (31) 笨大你好野之lr之亂

活動
全世界1億5000万DL!! 大感謝キャンペーン第2弾!!
05/8 (Mon) ~ 05/22 (Mon)

卡池
秘められた凶悪パワーを持つ新SSRブロリーが登場!! 溢れ出す強大な破壊力に大注目!!
05/08 (Mon) HKT16:00 ~ 05/25 (Thu) HKT15:59

新SSRキャラクターは超強力!! 超系からは超ゴジータ!! 極系からはスーパージャネンバが登場!!
Start Time: 04/28 HKT 14:15 pm (Fri)
End Time: 05/22 HKT 15:59 pm (Mon)

新手教學
感謝 冥幣巴整合
其實你想知咩新手資料???大部分巴哈都有

1. 每日我建議新手打龜仙人、Satan武道會、雲上活動，之後去攞獎品

2. 如果係升Rank嘅，我估大家現在都係以力隊為主，請趁現在3倍經驗解主線Easy解到21-1(目覚めたさきに)，之後再解到呢關最高難度，力隊超4悟打體波易到爆，順便刷綠石(打蘭芝同畢拉夫)換下新手角

3. 如果係打覺醒料，可以去覺醒活動關打

4. 升到D卡咁上下，請先去解超本氣果關，每日打潛力解放材料
(開放條件:
A. Rank 50以上
B.「超本気の超決戦」ステージ2.激突！超サイヤ人孫悟空のZ-HARD Clear)

5. 3倍經驗完左可以去刷每日強襲角，知、速角優先，刷的意思係講每隻刷10隻刷到10技，再刷多隻5技放倉，準備以後解超強襲.

角色代號
感謝 格劍巴整合代號名單

舊代號名單 感謝 photomore 巴打整合

限定點心紙
感謝 願你今夜別離去巴打整合

超激時間表
感謝 願你今夜別離去巴打整合

抽卡前請三思